我們都是XXX精神勝利法

無辜的人XXX被殺/被害/被囚禁>我們都是XXX 大法出動>有種你就殺晒/害晒/囚禁晒我地所有人>當然佢地做唔到>佢冇種>我們贏了！